麻煩會員 為妳寫詩 入一入黎

徒兒你有咩事都可以黎搵為師談天說地

Sorly 係眼淚成詩

為C自己食十打膠

徒兒 讓我為你唱情歌 為師居然記錯你名

希望無為妳寫詩呢條友

成詩姐好慘 第二次比人公開召喚叫錯名

點樣del post

係佢未發現前開過個

你而家係呢個post公開賣廣告呃人買水晶 就會被del ac+del po

咩水晶

推

唔推係狗

濛狗狗黎

係

推咩呀！！你係咪掛住我呀！！

你都係開果個啦

開左啦！！

唔推先係狗

agger

唔推！

dog

大家唔好再推啦

讓我為妳寫詩歌